涉天水圍警署外放煙花襲市民 3男半個月後落網

警方上月30日在天水圍「連儂牆」處理一宗襲擊及刑毀案時，疑執法偏頗引起巿民不滿，數百人包圍天水圍警署要求警方交代，其間一輛套假車牌的黑色私家車駛至，向群眾直接發射多枚「穿雲箭」煙花施襲，事件釀成至少6人受傷。有網民形容事件是恐怖襲擊，懷疑與區內鄉黑勢力有關，至今日警方於元朗區拘捕一名27歲姓邱本地男子，一名34歲姓陳本地男子及一名26歲姓郭本地男子涉嫌「非法燃放煙花爆竹」及「行使虛假文書」，3名被捕男子現正被扣留調查。

咁都冇企圖謀殺

屌以為係啲咩大鑊嘢
非法放煙花

想問下 黑警哥哥 幾時唔起訴 放人呀？

wa 好撚快手WO 屌你，
啲狗唔洗啦？無一個有錯？
唔洗旨意市民會原諒你地呀黑警！

哦，轉頭未又係罪錢當無數

高調拉人 低調放人

唔係亂抛垃圾咩

屌你老母

觀星燈都可以叫「激光槍」
個人認為「穿雲箭」可比喻「洲際短程導彈」

短程地對地飛彈

又求其搵個古惑仔交數

班黑警會形容為「少少火花」

傷人都無？ 我真係屌你老母

721有版你睇
咩罪都好 最後咪又係唔起訴

安家費已袋

呢3個安家費已袋

非法燃放煙花爆竹」及「行使虛假文書

洗唔洗罰5千

721班友都未起訴

連蓄意傷人都唔係

捉完 唔起訴
無罪悉放

「非法燃放煙花爆竹」
危險品（一般）規例第五十九條亦訂明，未領有許可証燃放或致使他人燃放煙花爆竹屬違法。
任何人觸犯此項規定如循簡易程序定罪，可被罰款二千元。

咁掟磚掟鐵枝當亂拋垃圾罰千五算啦

可以用狗奇玩煙花
都係罰錢姐

唔算傷害他人身體?

用半個月同鄉黑傾掂數